【錶】Tag heuer carrera heuer 01 點睇？

我睇中左隻rose gold 見專門店賣緊$70000，唔知巴絲們有咩評價？
小弟心絲絲緊同價位買撈好唔好。

今晚，最後一個post

認真，自產機芯，好野黎。
不過唔建議買金，買普通款就ok.
18k金呢個價位，唔值得去買豪雅

多謝巴打你回覆，小弟中毒太深，唔知有無其他好選擇？

買到7萬蚊大把選擇，如果你鍾意鏤空錶，去買真力時。

我睇緊hublot，相差唔遠但又型仔

呢隻點睇？

認真
貴價錶只有勞力士值得買